---
title: Вход
layout: default
parent: Веб интерфейс
---

# {{ page.title }}

## С Heroku
1. Зайдите в панель управления Heroku. Убедитесь, что `web` dyno включено. Оставьте остальные dyno нетронутыми. 
2. Нажмите на кнопку `Open App` вверху страницы.

## С Termux/ПК
1. Откройте веб-браузер
2. Перейдите на `http://localhost:8080`

## Для всех устройств
3. <br/>
   ![Скриншот](../resources/auth.png)
   Вы увидете страницу похожую на эту. Нажмите на кнопку (по кнопке на аккаунт).
4. Проверьте сохраненные сообщения в Telegram - вы получите 5-значный код там. Введите его в веб-интерфейс и вы автоматически войдете. 
5. <br/>
   ![Скриншот](../resources/home.png)
   Если вы увидете эту страницу, то вы вошли и сделали всё правильно!
<!--stackedit_data:
eyJoaXN0b3J5IjpbMjA1ODUzMzMwMywxOTQ1NTU2MTg1XX0=
-->
